20都無已經比人叫叔叔

岩岩入升降機 有個呀嬸帶住個踩單車既𡃁仔 佢就禁15我8樓 到8樓個陣條仆街究然同條仆街仔講 讓開比叔叔出門口

sorry囉叔叔

咁你係呀叔丫嘛

咁都好過童顏做緊野比人當學生哥

年輕唔是更好咩 個樣老慘過比狗屌

I know that feel bro

過多兩年叫你老野

打柒佢囉

有無陳冠希地鐵圖 Exactly 你著乜都無用

搭鐵讓關愛座 指日可待

而家Ｄ家長係咁教細路
哥哥係中學生咁既樣先叫哥哥
個樣大個Ｄ就要叫叔叔

童顏唔好 有佬味先好 個排準備考升降機比個唔識既呀婆搭嗲 鼓勵我初中考試要加油

I know that feel
有日返學拎住個電腦袋聽到個阿嬸同個細路講：唔好阻住叔叔返工
利申：20，一年前嘅事

自膠

支那勁鐘意教自己仔女叫人叔叔姨姨 做過sales深深體會

垃圾家長

小智生活左幾十年都仲未比人叫叔叔

個個廣東話純正死百婆

你答 唔該大審

答埋再打出黎會比人話假膠